她还主张恢复Facebook按时间顺序排列的新闻动态。 Facebook泄密者称其算法很危险。 这是为什么。 Karen Hao, 2021年10月5日，MIT科技评论 
 这本书从一个地方到另一个地方，按照时间顺序，在大陆范围内进行实地考察。 一本新书揭示了书写在北美岩石上的古代生命故事，Alka Tripathy-Lang, 2021年8月3日科学新闻 
 《Mare》的时间结构打破了近期太多剧集中纠缠不清的时间线，增加了另一层难度。 凯特·温丝莱特的《东镇的Mare of Easttown》是一部罕见的关心角色的犯罪剧|朱迪·伯曼| 2021年4月16日|时间 
 他画的一个人在水里没过脖子，基本上是一样的，但因为它们被分成了五幅画，它们强烈地暗示了时间顺序。 画廊:关注艺术和运动的交叉|马克·詹金斯| 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 让亚历克斯·史密斯能够踢足球的腿支架。下面我们按时间顺序回顾史密斯不可能的康复过程。 亚历克斯·史密斯惊人复出的时间线——从危及生命的受伤到季后赛 
 然后档案馆开始按时间顺序发布，从1971年2月到1973年7月。 公开尼克松的录音带|Scott Porch | 2014年8月7日|DAILY BEAST 
 以下是法庭文件中最大的披露，按时间顺序排列。 令人震惊的监护权案件法庭文件，揭示了迪伦·法罗-伍迪·艾伦的传奇|马洛·斯特恩| 2014年2月10日|每日野兽 
 像《白鲸记》一样，《河湾编年史》混合了叙事和散文，并不总是按照时间顺序。 回忆录中的《白鲸记》:《河湾纪事》，Tom LeClair |， 2013年6月2日|DAILY BEAST 
 时间顺序:当亨丽埃塔·拉克斯的故事被《法律与秩序》的一集“撕掉”的时候。 丽贝卡·斯克鲁特:我如何写作|诺亚·查尼| 2013年3月6日|每日野兽 
 相反，我给你带来10个有趣和令人兴奋的迪克·莫里斯的音频，图像，视频(按时间顺序)。 迪克·莫里斯:世界上最糟糕的政治评论员? Noah Kristula-Green, 2012年8月9日 
 随着诗人作品的年代发展，我们会发现这一特点越来越明显。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 下面，我将按时间顺序记录下我观察到的对他们更重要的参考资料。 莎士比亚剧场|约瑟夫昆西亚当斯 
 你搜索了我们列出的两种电报分类的所有时间记录吗? 沃伦委员会(26卷10):听证会第十卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 例如，关于儿童的一系列处方和建议可以按时间顺序阅读。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯 
 他对自己的义务的看法是严格按时间顺序的，他像诗人一样，只计算快乐的时光。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯